{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117704835","data":{"timestamp":" 947117704835"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 9c1ee854-58df-491d-baee-eec494b1be53"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117756764","data":{"timestamp":" 947117756763"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 9c1ee854-58df-491d-baee-eec494b1be53"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117756864","data":{"timestamp":" 947117756864"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 9c1ee854-58df-491d-baee-eec494b1be53"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" countx_1_10"," taskName":" Count to 10"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 2"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..10.off1.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117817311","data":{"timestamp":" 947117817311"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 9c1ee854-58df-491d-baee-eec494b1be53"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" countx_1_10"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117827075","data":{"timestamp":" 947117827075"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 248b5f23-431d-4c56-a17d-71e2aba6a002"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117911474","data":{"timestamp":" 947117911473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 248b5f23-431d-4c56-a17d-71e2aba6a002"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117911625","data":{"timestamp":" 947117911625"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 248b5f23-431d-4c56-a17d-71e2aba6a002"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" countx_1_10"," taskName":" Count to 10"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 2"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117936884","data":{"timestamp":" 947117936883"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117938955","data":{"timestamp":" 947117938955"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117941060","data":{"timestamp":" 947117941059"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angani"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGANI"," userResponse":" ANGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117944281","data":{"timestamp":" 947117944281"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" B"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117946478","data":{"timestamp":" 947117946478"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" b"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117948672","data":{"timestamp":" 947117948671"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117951495","data":{"timestamp":" 947117951495"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117953633","data":{"timestamp":" 947117953633"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117955809","data":{"timestamp":" 947117955808"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chakula"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117959031","data":{"timestamp":" 947117959031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" D"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117961095","data":{"timestamp":" 947117961094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" d"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117963212","data":{"timestamp":" 947117963211"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dada"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DADA"," userResponse":" DADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117966196","data":{"timestamp":" 947117966195"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" E"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117968458","data":{"timestamp":" 947117968457"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" e"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117970738","data":{"timestamp":" 947117970738"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Embe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EMBE"," userResponse":" EMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117973803","data":{"timestamp":" 947117973803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" F"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117976154","data":{"timestamp":" 947117976153"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" f"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117978510","data":{"timestamp":" 947117978509"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fagio"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAGIO"," userResponse":" FAGIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117981599","data":{"timestamp":" 947117981598"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117983789","data":{"timestamp":" 947117983788"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117985939","data":{"timestamp":" 947117985938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Gari"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" GARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117989121","data":{"timestamp":" 947117989120"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117991311","data":{"timestamp":" 947117991310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117993498","data":{"timestamp":" 947117993497"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hunywa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUNYWA"," userResponse":" HUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117996680","data":{"timestamp":" 947117996679"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" I"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947117999120","data":{"timestamp":" 947117999119"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" i"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118001530","data":{"timestamp":" 947118001529"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Imara"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMARA"," userResponse":" IMARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118004678","data":{"timestamp":" 947118004678"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" J"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118006965","data":{"timestamp":" 947118006964"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" j"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118009274","data":{"timestamp":" 947118009274"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118012245","data":{"timestamp":" 947118012244"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" K"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118014497","data":{"timestamp":" 947118014496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" k"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118016663","data":{"timestamp":" 947118016663"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuku"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKU"," userResponse":" KUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118019539","data":{"timestamp":" 947118019538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" L"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118021835","data":{"timestamp":" 947118021835"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" l"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118024135","data":{"timestamp":" 947118024134"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lori"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LORI"," userResponse":" LORI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118027246","data":{"timestamp":" 947118027245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" M"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118029652","data":{"timestamp":" 947118029651"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" m"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118032064","data":{"timestamp":" 947118032063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118035020","data":{"timestamp":" 947118035020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" N"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118037287","data":{"timestamp":" 947118037286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" n"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118039605","data":{"timestamp":" 947118039604"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndizi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIZI"," userResponse":" NDIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118042901","data":{"timestamp":" 947118042900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118045178","data":{"timestamp":" 947118045177"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" o"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118047483","data":{"timestamp":" 947118047482"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ogelea"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OGELEA"," userResponse":" OGELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118050877","data":{"timestamp":" 947118050876"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118053336","data":{"timestamp":" 947118053336"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118055796","data":{"timestamp":" 947118055796"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118058693","data":{"timestamp":" 947118058692"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118060881","data":{"timestamp":" 947118060880"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" r"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118063097","data":{"timestamp":" 947118063096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118066520","data":{"timestamp":" 947118066519"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" S"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118068862","data":{"timestamp":" 947118068861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" s"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118071218","data":{"timestamp":" 947118071217"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sikio"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKIO"," userResponse":" SIKIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118074376","data":{"timestamp":" 947118074376"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118076657","data":{"timestamp":" 947118076657"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" t"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118078933","data":{"timestamp":" 947118078932"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Taa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAA"," userResponse":" TAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118082010","data":{"timestamp":" 947118082009"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" U"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118084136","data":{"timestamp":" 947118084135"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118086276","data":{"timestamp":" 947118086275"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ugali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UGALI"," userResponse":" UGALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118089414","data":{"timestamp":" 947118089413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118091717","data":{"timestamp":" 947118091716"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" v"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118093987","data":{"timestamp":" 947118093987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Viatu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIATU"," userResponse":" VIATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118097252","data":{"timestamp":" 947118097251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" W"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118099476","data":{"timestamp":" 947118099476"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" w"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118101695","data":{"timestamp":" 947118101695"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118105021","data":{"timestamp":" 947118105020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Y"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118107352","data":{"timestamp":" 947118107351"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" y"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118109695","data":{"timestamp":" 947118109694"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yai"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAI"," userResponse":" YAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118112729","data":{"timestamp":" 947118112729"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118114982","data":{"timestamp":" 947118114982"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118117277","data":{"timestamp":" 947118117276"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zipu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIPU"," userResponse":" ZIPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118120690","data":{"timestamp":" 947118120689"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" zipu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118120801","data":{"timestamp":" 947118120801"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 1c116d04-2543-49c5-8c4e-a3209a38da41"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_36"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" zipu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIPU"," userResponse":" ZIPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118142367","data":{"timestamp":" 947118142366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118143007","data":{"timestamp":" 947118143006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118143265","data":{"timestamp":" 947118143264"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118143835","data":{"timestamp":" 947118143835"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118144998","data":{"timestamp":" 947118144997"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118145767","data":{"timestamp":" 947118145766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118147190","data":{"timestamp":" 947118147189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118148092","data":{"timestamp":" 947118148091"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118148737","data":{"timestamp":" 947118148736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118149682","data":{"timestamp":" 947118149681"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118150336","data":{"timestamp":" 947118150335"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118152768","data":{"timestamp":" 947118152767"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118153026","data":{"timestamp":" 947118153026"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118153969","data":{"timestamp":" 947118153968"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118154859","data":{"timestamp":" 947118154859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118155712","data":{"timestamp":" 947118155711"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118156619","data":{"timestamp":" 947118156618"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118159391","data":{"timestamp":" 947118159391"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118159830","data":{"timestamp":" 947118159829"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118160539","data":{"timestamp":" 947118160539"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118161600","data":{"timestamp":" 947118161599"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118162535","data":{"timestamp":" 947118162535"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118163367","data":{"timestamp":" 947118163366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118164319","data":{"timestamp":" 947118164319"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118165942","data":{"timestamp":" 947118165941"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118166152","data":{"timestamp":" 947118166151"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118167018","data":{"timestamp":" 947118167017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118167733","data":{"timestamp":" 947118167733"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118168043","data":{"timestamp":" 947118168042"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118168929","data":{"timestamp":" 947118168928"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118170002","data":{"timestamp":" 947118170002"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118173020","data":{"timestamp":" 947118173019"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118173642","data":{"timestamp":" 947118173641"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118174751","data":{"timestamp":" 947118174750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118175903","data":{"timestamp":" 947118175902"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118176259","data":{"timestamp":" 947118176259"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118176802","data":{"timestamp":" 947118176802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d5d5043d-19ea-42ee-800e-ba71d33e7d1e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118200006","data":{"timestamp":" 947118200006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 52681ea1-4c77-4b67-af83-147ba3773ca9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118200647","data":{"timestamp":" 947118200646"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 52681ea1-4c77-4b67-af83-147ba3773ca9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118200901","data":{"timestamp":" 947118200900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 52681ea1-4c77-4b67-af83-147ba3773ca9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118201472","data":{"timestamp":" 947118201471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 52681ea1-4c77-4b67-af83-147ba3773ca9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118202634","data":{"timestamp":" 947118202633"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 52681ea1-4c77-4b67-af83-147ba3773ca9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118203406","data":{"timestamp":" 947118203406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 52681ea1-4c77-4b67-af83-147ba3773ca9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118204829","data":{"timestamp":" 947118204828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 52681ea1-4c77-4b67-af83-147ba3773ca9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118205719","data":{"timestamp":" 947118205719"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 52681ea1-4c77-4b67-af83-147ba3773ca9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118206361","data":{"timestamp":" 947118206361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 52681ea1-4c77-4b67-af83-147ba3773ca9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118207305","data":{"timestamp":" 947118207304"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 52681ea1-4c77-4b67-af83-147ba3773ca9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118207952","data":{"timestamp":" 947118207951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 52681ea1-4c77-4b67-af83-147ba3773ca9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118210352","data":{"timestamp":" 947118210351"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 52681ea1-4c77-4b67-af83-147ba3773ca9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118210609","data":{"timestamp":" 947118210608"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 52681ea1-4c77-4b67-af83-147ba3773ca9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118211549","data":{"timestamp":" 947118211548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 52681ea1-4c77-4b67-af83-147ba3773ca9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118212433","data":{"timestamp":" 947118212432"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 52681ea1-4c77-4b67-af83-147ba3773ca9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118213282","data":{"timestamp":" 947118213282"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 52681ea1-4c77-4b67-af83-147ba3773ca9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118214192","data":{"timestamp":" 947118214191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 52681ea1-4c77-4b67-af83-147ba3773ca9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118216965","data":{"timestamp":" 947118216964"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 52681ea1-4c77-4b67-af83-147ba3773ca9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118217403","data":{"timestamp":" 947118217402"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 52681ea1-4c77-4b67-af83-147ba3773ca9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118218115","data":{"timestamp":" 947118218114"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 52681ea1-4c77-4b67-af83-147ba3773ca9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118219178","data":{"timestamp":" 947118219177"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 52681ea1-4c77-4b67-af83-147ba3773ca9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118219976","data":{"timestamp":" 947118219976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 52681ea1-4c77-4b67-af83-147ba3773ca9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118236527","data":{"timestamp":" 947118236527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118237168","data":{"timestamp":" 947118237167"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118237424","data":{"timestamp":" 947118237423"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118237995","data":{"timestamp":" 947118237994"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118239160","data":{"timestamp":" 947118239159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118239933","data":{"timestamp":" 947118239932"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118241355","data":{"timestamp":" 947118241354"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118242259","data":{"timestamp":" 947118242258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118242902","data":{"timestamp":" 947118242901"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118243847","data":{"timestamp":" 947118243846"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118244501","data":{"timestamp":" 947118244500"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118246915","data":{"timestamp":" 947118246914"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118247172","data":{"timestamp":" 947118247171"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118248112","data":{"timestamp":" 947118248111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118249004","data":{"timestamp":" 947118249003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118249856","data":{"timestamp":" 947118249855"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118250758","data":{"timestamp":" 947118250757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118253563","data":{"timestamp":" 947118253563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118253995","data":{"timestamp":" 947118253995"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118254703","data":{"timestamp":" 947118254703"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118255763","data":{"timestamp":" 947118255762"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118256703","data":{"timestamp":" 947118256702"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118257535","data":{"timestamp":" 947118257535"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118258490","data":{"timestamp":" 947118258489"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118260106","data":{"timestamp":" 947118260105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118260316","data":{"timestamp":" 947118260315"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118261182","data":{"timestamp":" 947118261181"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118261895","data":{"timestamp":" 947118261894"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118262202","data":{"timestamp":" 947118262201"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118263084","data":{"timestamp":" 947118263084"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118264155","data":{"timestamp":" 947118264155"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118267167","data":{"timestamp":" 947118267166"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118267790","data":{"timestamp":" 947118267790"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118268904","data":{"timestamp":" 947118268903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118270059","data":{"timestamp":" 947118270059"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118270420","data":{"timestamp":" 947118270419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118271305","data":{"timestamp":" 947118271304"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118272548","data":{"timestamp":" 947118272548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118273392","data":{"timestamp":" 947118273391"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118276007","data":{"timestamp":" 947118276006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118276909","data":{"timestamp":" 947118276909"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118277508","data":{"timestamp":" 947118277508"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118277752","data":{"timestamp":" 947118277751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118278485","data":{"timestamp":" 947118278484"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118279306","data":{"timestamp":" 947118279306"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGUNI"," userResponse":" CHUNGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118281987","data":{"timestamp":" 947118281986"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118282995","data":{"timestamp":" 947118282994"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPENDA"," userResponse":" ANAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118283474","data":{"timestamp":" 947118283473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118283744","data":{"timestamp":" 947118283743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118284536","data":{"timestamp":" 947118284535"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118285839","data":{"timestamp":" 947118285839"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118286170","data":{"timestamp":" 947118286169"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118287407","data":{"timestamp":" 947118287407"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118288330","data":{"timestamp":" 947118288330"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118288994","data":{"timestamp":" 947118288993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118289246","data":{"timestamp":" 947118289245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118290116","data":{"timestamp":" 947118290115"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118290662","data":{"timestamp":" 947118290662"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118291249","data":{"timestamp":" 947118291248"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118291822","data":{"timestamp":" 947118291822"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118294574","data":{"timestamp":" 947118294573"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118295845","data":{"timestamp":" 947118295844"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118296866","data":{"timestamp":" 947118296865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118298229","data":{"timestamp":" 947118298228"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAZIJAIVA"," userResponse":" HAZIJAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118299285","data":{"timestamp":" 947118299284"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118299827","data":{"timestamp":" 947118299826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118300994","data":{"timestamp":" 947118300992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBUNI"," userResponse":" KARIBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118302449","data":{"timestamp":" 947118302448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAIVA"," userResponse":" ZITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118303596","data":{"timestamp":" 947118303596"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUBIRI"," userResponse":" SUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118304148","data":{"timestamp":" 947118304148"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118305111","data":{"timestamp":" 947118305110"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118307665","data":{"timestamp":" 947118307664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118308646","data":{"timestamp":" 947118308645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118308953","data":{"timestamp":" 947118308952"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118309733","data":{"timestamp":" 947118309732"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118311107","data":{"timestamp":" 947118311106"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118311781","data":{"timestamp":" 947118311780"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118312212","data":{"timestamp":" 947118312212"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118313064","data":{"timestamp":" 947118313064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118314108","data":{"timestamp":" 947118314108"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118314591","data":{"timestamp":" 947118314591"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118315548","data":{"timestamp":" 947118315547"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUKUMU"," userResponse":" MAJUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118315745","data":{"timestamp":" 947118315744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118316529","data":{"timestamp":" 947118316528"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118319183","data":{"timestamp":" 947118319182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118320194","data":{"timestamp":" 947118320194"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118321166","data":{"timestamp":" 947118321166"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESUBIRI"," userResponse":" ANGESUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118322398","data":{"timestamp":" 947118322398"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118323043","data":{"timestamp":" 947118323042"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118323675","data":{"timestamp":" 947118323675"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 48be05b0-8d93-4423-9632-2fe80b12a1b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118346009","data":{"timestamp":" 947118346008"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118346649","data":{"timestamp":" 947118346648"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118346905","data":{"timestamp":" 947118346904"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118347475","data":{"timestamp":" 947118347475"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118348635","data":{"timestamp":" 947118348635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118349398","data":{"timestamp":" 947118349397"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118350820","data":{"timestamp":" 947118350819"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118351721","data":{"timestamp":" 947118351720"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118352364","data":{"timestamp":" 947118352363"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118353306","data":{"timestamp":" 947118353306"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118353957","data":{"timestamp":" 947118353957"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118356347","data":{"timestamp":" 947118356346"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118356602","data":{"timestamp":" 947118356602"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118357544","data":{"timestamp":" 947118357543"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118358435","data":{"timestamp":" 947118358434"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118359276","data":{"timestamp":" 947118359275"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118360170","data":{"timestamp":" 947118360170"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118362958","data":{"timestamp":" 947118362957"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118363395","data":{"timestamp":" 947118363394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118364106","data":{"timestamp":" 947118364105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118365166","data":{"timestamp":" 947118365165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118366108","data":{"timestamp":" 947118366107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118366939","data":{"timestamp":" 947118366939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118367892","data":{"timestamp":" 947118367891"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118369515","data":{"timestamp":" 947118369514"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118369723","data":{"timestamp":" 947118369723"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118370588","data":{"timestamp":" 947118370587"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118371294","data":{"timestamp":" 947118371294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118371605","data":{"timestamp":" 947118371604"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118372491","data":{"timestamp":" 947118372490"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118373567","data":{"timestamp":" 947118373566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118376565","data":{"timestamp":" 947118376564"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118377182","data":{"timestamp":" 947118377181"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118378287","data":{"timestamp":" 947118378286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118379441","data":{"timestamp":" 947118379440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118379802","data":{"timestamp":" 947118379802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118380687","data":{"timestamp":" 947118380687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118381932","data":{"timestamp":" 947118381931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118382773","data":{"timestamp":" 947118382772"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118385399","data":{"timestamp":" 947118385398"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118386303","data":{"timestamp":" 947118386303"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118386885","data":{"timestamp":" 947118386884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118387134","data":{"timestamp":" 947118387134"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118387866","data":{"timestamp":" 947118387866"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118388683","data":{"timestamp":" 947118388682"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGUNI"," userResponse":" CHUNGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118391356","data":{"timestamp":" 947118391355"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118392357","data":{"timestamp":" 947118392357"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPENDA"," userResponse":" ANAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118392836","data":{"timestamp":" 947118392835"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118393105","data":{"timestamp":" 947118393104"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118393898","data":{"timestamp":" 947118393897"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118395201","data":{"timestamp":" 947118395201"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118395540","data":{"timestamp":" 947118395540"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118396785","data":{"timestamp":" 947118396785"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118397712","data":{"timestamp":" 947118397712"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118398371","data":{"timestamp":" 947118398370"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118398623","data":{"timestamp":" 947118398623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118399492","data":{"timestamp":" 947118399491"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118400032","data":{"timestamp":" 947118400032"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118400616","data":{"timestamp":" 947118400615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118401187","data":{"timestamp":" 947118401187"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118403970","data":{"timestamp":" 947118403969"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118405242","data":{"timestamp":" 947118405241"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118406264","data":{"timestamp":" 947118406264"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118407626","data":{"timestamp":" 947118407626"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAZIJAIVA"," userResponse":" HAZIJAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118408680","data":{"timestamp":" 947118408680"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118409222","data":{"timestamp":" 947118409221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118410383","data":{"timestamp":" 947118410382"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBUNI"," userResponse":" KARIBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118411837","data":{"timestamp":" 947118411836"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAIVA"," userResponse":" ZITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118412981","data":{"timestamp":" 947118412980"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUBIRI"," userResponse":" SUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118413532","data":{"timestamp":" 947118413532"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118414496","data":{"timestamp":" 947118414496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118417063","data":{"timestamp":" 947118417063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118418047","data":{"timestamp":" 947118418047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118418358","data":{"timestamp":" 947118418357"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118419131","data":{"timestamp":" 947118419130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118420502","data":{"timestamp":" 947118420501"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118421176","data":{"timestamp":" 947118421176"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118421608","data":{"timestamp":" 947118421608"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118422464","data":{"timestamp":" 947118422464"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118423512","data":{"timestamp":" 947118423510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118423993","data":{"timestamp":" 947118423993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118424947","data":{"timestamp":" 947118424946"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUKUMU"," userResponse":" MAJUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118425151","data":{"timestamp":" 947118425150"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118425938","data":{"timestamp":" 947118425937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118428522","data":{"timestamp":" 947118428521"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118429534","data":{"timestamp":" 947118429533"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118430508","data":{"timestamp":" 947118430508"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESUBIRI"," userResponse":" ANGESUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118431744","data":{"timestamp":" 947118431743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118432387","data":{"timestamp":" 947118432386"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118433539","data":{"timestamp":" 947118433538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118434374","data":{"timestamp":" 947118434373"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEMPA"," userResponse":" ANGEMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118435126","data":{"timestamp":" 947118435126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118435299","data":{"timestamp":" 947118435298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118436060","data":{"timestamp":" 947118436060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118439237","data":{"timestamp":" 947118439236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118440529","data":{"timestamp":" 947118440528"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWABIA"," userResponse":" AKAMWABIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118441380","data":{"timestamp":" 947118441379"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118443582","data":{"timestamp":" 947118443582"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITASOKOTA"," userResponse":" NITASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118444466","data":{"timestamp":" 947118444465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118445696","data":{"timestamp":" 947118445696"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIFUNGE"," userResponse":" NIFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118446385","data":{"timestamp":" 947118446385"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118446957","data":{"timestamp":" 947118446956"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118447600","data":{"timestamp":" 947118447600"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118448631","data":{"timestamp":" 947118448631"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118449030","data":{"timestamp":" 947118449029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118449769","data":{"timestamp":" 947118449768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118450271","data":{"timestamp":" 947118450270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118450733","data":{"timestamp":" 947118450733"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118451356","data":{"timestamp":" 947118451356"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118453696","data":{"timestamp":" 947118453695"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118455385","data":{"timestamp":" 947118455384"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAKAPOIVA"," userResponse":" ZITAKAPOIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118456540","data":{"timestamp":" 947118456539"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUTA"," userResponse":" VUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118457320","data":{"timestamp":" 947118457319"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118457796","data":{"timestamp":" 947118457796"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118458878","data":{"timestamp":" 947118458878"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKIMBIA"," userResponse":" NITAKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118459448","data":{"timestamp":" 947118459447"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIJE"," userResponse":" NIJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118462124","data":{"timestamp":" 947118462123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118463046","data":{"timestamp":" 947118463045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118463766","data":{"timestamp":" 947118463766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118463955","data":{"timestamp":" 947118463954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118464483","data":{"timestamp":" 947118464483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118465217","data":{"timestamp":" 947118465216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118465786","data":{"timestamp":" 947118465785"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118468717","data":{"timestamp":" 947118468716"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118469343","data":{"timestamp":" 947118469343"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118472594","data":{"timestamp":" 947118472593"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118473996","data":{"timestamp":" 947118473995"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118474289","data":{"timestamp":" 947118474288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118475161","data":{"timestamp":" 947118475161"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118476436","data":{"timestamp":" 947118476436"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118477317","data":{"timestamp":" 947118477316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118477416","data":{"timestamp":" 947118477416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118477761","data":{"timestamp":" 947118477761"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118478828","data":{"timestamp":" 947118478828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" MSISIMKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118479782","data":{"timestamp":" 947118479781"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118481778","data":{"timestamp":" 947118481777"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118482632","data":{"timestamp":" 947118482632"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118482739","data":{"timestamp":" 947118482739"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118483737","data":{"timestamp":" 947118483737"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118485213","data":{"timestamp":" 947118485213"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118486277","data":{"timestamp":" 947118486277"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118487842","data":{"timestamp":" 947118487842"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAPIKWA"," userResponse":" YANAPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118488391","data":{"timestamp":" 947118488390"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118489145","data":{"timestamp":" 947118489144"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118492103","data":{"timestamp":" 947118492103"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118493344","data":{"timestamp":" 947118493343"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWITA"," userResponse":" WAKAMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118494157","data":{"timestamp":" 947118494156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118495270","data":{"timestamp":" 947118495269"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118495877","data":{"timestamp":" 947118495876"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118496861","data":{"timestamp":" 947118496861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118497729","data":{"timestamp":" 947118497729"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118498854","data":{"timestamp":" 947118498853"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118499958","data":{"timestamp":" 947118499957"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YATAIVA"," userResponse":" YATAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118502674","data":{"timestamp":" 947118502673"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118503695","data":{"timestamp":" 947118503695"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118505399","data":{"timestamp":" 947118505398"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118506040","data":{"timestamp":" 947118506040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118506450","data":{"timestamp":" 947118506449"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118507282","data":{"timestamp":" 947118507281"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118510118","data":{"timestamp":" 947118510117"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118511309","data":{"timestamp":" 947118511309"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHAURI"," userResponse":" AKASHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118511920","data":{"timestamp":" 947118511920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118512772","data":{"timestamp":" 947118512771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118514065","data":{"timestamp":" 947118514065"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATASOKOTA"," userResponse":" ATASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118514947","data":{"timestamp":" 947118514946"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118516080","data":{"timestamp":" 947118516080"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118516571","data":{"timestamp":" 947118516570"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118517176","data":{"timestamp":" 947118517175"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118518047","data":{"timestamp":" 947118518046"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118518701","data":{"timestamp":" 947118518700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118519365","data":{"timestamp":" 947118519364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118519887","data":{"timestamp":" 947118519886"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118520644","data":{"timestamp":" 947118520643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118521130","data":{"timestamp":" 947118521129"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118521663","data":{"timestamp":" 947118521663"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118522664","data":{"timestamp":" 947118522663"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUBWA"," userResponse":" KIKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118522941","data":{"timestamp":" 947118522940"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118523826","data":{"timestamp":" 947118523825"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118525873","data":{"timestamp":" 947118525872"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118526734","data":{"timestamp":" 947118526734"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118527677","data":{"timestamp":" 947118527677"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118528309","data":{"timestamp":" 947118528308"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118528543","data":{"timestamp":" 947118528542"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118529484","data":{"timestamp":" 947118529484"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118530639","data":{"timestamp":" 947118530639"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118531189","data":{"timestamp":" 947118531188"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118531998","data":{"timestamp":" 947118531997"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118532798","data":{"timestamp":" 947118532797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118533384","data":{"timestamp":" 947118533383"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118534240","data":{"timestamp":" 947118534240"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118535127","data":{"timestamp":" 947118535127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118535989","data":{"timestamp":" 947118535988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAONA"," userResponse":" WAKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118536703","data":{"timestamp":" 947118536702"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118538644","data":{"timestamp":" 947118538643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118539203","data":{"timestamp":" 947118539203"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118540199","data":{"timestamp":" 947118540198"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118540890","data":{"timestamp":" 947118540889"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118544201","data":{"timestamp":" 947118544200"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118545585","data":{"timestamp":" 947118545584"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118545835","data":{"timestamp":" 947118545834"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118546234","data":{"timestamp":" 947118546234"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118547080","data":{"timestamp":" 947118547079"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118548418","data":{"timestamp":" 947118548417"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118550036","data":{"timestamp":" 947118550035"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118550290","data":{"timestamp":" 947118550289"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118551359","data":{"timestamp":" 947118551358"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118552956","data":{"timestamp":" 947118552955"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118554477","data":{"timestamp":" 947118554477"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118555271","data":{"timestamp":" 947118555271"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118555383","data":{"timestamp":" 947118555382"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118556064","data":{"timestamp":" 947118556063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118556960","data":{"timestamp":" 947118556960"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118559011","data":{"timestamp":" 947118559011"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAAMINI"," userResponse":" NAAMINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118559257","data":{"timestamp":" 947118559257"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118559993","data":{"timestamp":" 947118559993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118560907","data":{"timestamp":" 947118560907"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118561131","data":{"timestamp":" 947118561131"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118562375","data":{"timestamp":" 947118562375"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118564834","data":{"timestamp":" 947118564833"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118565252","data":{"timestamp":" 947118565252"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118565960","data":{"timestamp":" 947118565959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118566884","data":{"timestamp":" 947118566884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWITA"," userResponse":" ALIMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118567913","data":{"timestamp":" 947118567913"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118569118","data":{"timestamp":" 947118569117"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118569800","data":{"timestamp":" 947118569800"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118570998","data":{"timestamp":" 947118570997"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMEJAA"," userResponse":" KIMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118571652","data":{"timestamp":" 947118571651"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118572485","data":{"timestamp":" 947118572485"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118572640","data":{"timestamp":" 947118572640"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118573677","data":{"timestamp":" 947118573677"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118575949","data":{"timestamp":" 947118575948"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118576467","data":{"timestamp":" 947118576466"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118577298","data":{"timestamp":" 947118577297"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118580282","data":{"timestamp":" 947118580281"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118580995","data":{"timestamp":" 947118580995"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118581618","data":{"timestamp":" 947118581617"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118582473","data":{"timestamp":" 947118582472"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118583517","data":{"timestamp":" 947118583516"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118585759","data":{"timestamp":" 947118585759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118586208","data":{"timestamp":" 947118586207"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118587208","data":{"timestamp":" 947118587207"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118588371","data":{"timestamp":" 947118588370"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118589525","data":{"timestamp":" 947118589524"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHAURI"," userResponse":" ALISHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118590318","data":{"timestamp":" 947118590318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118591814","data":{"timestamp":" 947118591814"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASOKOTE"," userResponse":" ASOKOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118592754","data":{"timestamp":" 947118592753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118594090","data":{"timestamp":" 947118594090"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118594622","data":{"timestamp":" 947118594621"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118595250","data":{"timestamp":" 947118595250"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118596116","data":{"timestamp":" 947118596115"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118596951","data":{"timestamp":" 947118596950"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118597599","data":{"timestamp":" 947118597598"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118598167","data":{"timestamp":" 947118598166"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118598941","data":{"timestamp":" 947118598940"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118599469","data":{"timestamp":" 947118599469"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118600054","data":{"timestamp":" 947118600054"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118600267","data":{"timestamp":" 947118600267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118600952","data":{"timestamp":" 947118600952"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118601808","data":{"timestamp":" 947118601804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118604271","data":{"timestamp":" 947118604270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118604649","data":{"timestamp":" 947118604648"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118605311","data":{"timestamp":" 947118605310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118606103","data":{"timestamp":" 947118606103"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAONA"," userResponse":" AKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118606353","data":{"timestamp":" 947118606352"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118606844","data":{"timestamp":" 947118606843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118607678","data":{"timestamp":" 947118607676"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118608462","data":{"timestamp":" 947118608461"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118609527","data":{"timestamp":" 947118609527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118610128","data":{"timestamp":" 947118610128"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118613436","data":{"timestamp":" 947118613435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118614198","data":{"timestamp":" 947118614197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118615191","data":{"timestamp":" 947118615190"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFIKA"," userResponse":" ANAFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118616071","data":{"timestamp":" 947118616070"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118617135","data":{"timestamp":" 947118617134"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118617633","data":{"timestamp":" 947118617632"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118618715","data":{"timestamp":" 947118618714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118619888","data":{"timestamp":" 947118619888"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118621260","data":{"timestamp":" 947118621259"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMEFUNGWA"," userResponse":" IMEFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118621619","data":{"timestamp":" 947118621618"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118622313","data":{"timestamp":" 947118622312"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118622617","data":{"timestamp":" 947118622615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118623660","data":{"timestamp":" 947118623659"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118626286","data":{"timestamp":" 947118626286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118627820","data":{"timestamp":" 947118627820"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJISEMEA"," userResponse":" AKAJISEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118629034","data":{"timestamp":" 947118629033"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118629344","data":{"timestamp":" 947118629344"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118630365","data":{"timestamp":" 947118630364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJIVUNO"," userResponse":" MAJIVUNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118631292","data":{"timestamp":" 947118631291"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118632278","data":{"timestamp":" 947118632277"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118632510","data":{"timestamp":" 947118632510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118632981","data":{"timestamp":" 947118632980"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118633706","data":{"timestamp":" 947118633706"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118634238","data":{"timestamp":" 947118634238"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118635992","data":{"timestamp":" 947118635992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAJIULIZA"," userResponse":" NAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118636547","data":{"timestamp":" 947118636546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118637416","data":{"timestamp":" 947118637415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118637670","data":{"timestamp":" 947118637669"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPI"," userResponse":" KIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118638702","data":{"timestamp":" 947118638702"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAIVA"," userResponse":" KITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118640085","data":{"timestamp":" 947118640085"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118642062","data":{"timestamp":" 947118642060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118642612","data":{"timestamp":" 947118642612"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118643443","data":{"timestamp":" 947118643443"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118644356","data":{"timestamp":" 947118644356"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118644862","data":{"timestamp":" 947118644861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" MGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118646383","data":{"timestamp":" 947118646383"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEVUTWA"," userResponse":" UMEVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118648950","data":{"timestamp":" 947118648949"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118649427","data":{"timestamp":" 947118649427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AH"," userResponse":" AH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118650848","data":{"timestamp":" 947118650848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118651256","data":{"timestamp":" 947118651255"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118651705","data":{"timestamp":" 947118651704"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118652034","data":{"timestamp":" 947118652034"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118653026","data":{"timestamp":" 947118653025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118654419","data":{"timestamp":" 947118654419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUNGWA"," userResponse":" ILIYOFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118655493","data":{"timestamp":" 947118655492"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118656215","data":{"timestamp":" 947118656215"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118656447","data":{"timestamp":" 947118656446"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118657225","data":{"timestamp":" 947118657224"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118657497","data":{"timestamp":" 947118657497"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118658111","data":{"timestamp":" 947118658110"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118658338","data":{"timestamp":" 947118658337"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118659244","data":{"timestamp":" 947118659243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118662253","data":{"timestamp":" 947118662252"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118662842","data":{"timestamp":" 947118662841"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUTO"," userResponse":" MVUTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118663685","data":{"timestamp":" 947118663684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118664609","data":{"timestamp":" 947118664609"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118665542","data":{"timestamp":" 947118665541"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118668278","data":{"timestamp":" 947118668277"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118669469","data":{"timestamp":" 947118669468"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118670008","data":{"timestamp":" 947118670007"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANDE"," userResponse":" PANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118670910","data":{"timestamp":" 947118670910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118671832","data":{"timestamp":" 947118671832"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118672476","data":{"timestamp":" 947118672476"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118673193","data":{"timestamp":" 947118673191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118675438","data":{"timestamp":" 947118675438"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118676570","data":{"timestamp":" 947118676569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMANI"," userResponse":" JAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118677758","data":{"timestamp":" 947118677757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118678812","data":{"timestamp":" 947118678812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118679675","data":{"timestamp":" 947118679674"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118680024","data":{"timestamp":" 947118680023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118680869","data":{"timestamp":" 947118680869"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUTWA"," userResponse":" KUVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118681123","data":{"timestamp":" 947118681123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118681655","data":{"timestamp":" 947118681655"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118681866","data":{"timestamp":" 947118681866"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118682469","data":{"timestamp":" 947118682469"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118685140","data":{"timestamp":" 947118685139"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118685782","data":{"timestamp":" 947118685782"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118686273","data":{"timestamp":" 947118686272"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118687607","data":{"timestamp":" 947118687607"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118688122","data":{"timestamp":" 947118688121"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118688342","data":{"timestamp":" 947118688342"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118689012","data":{"timestamp":" 947118689011"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118690067","data":{"timestamp":" 947118690066"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAVUTWA"," userResponse":" INAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118690785","data":{"timestamp":" 947118690785"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118691006","data":{"timestamp":" 947118691006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118691663","data":{"timestamp":" 947118691662"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118692560","data":{"timestamp":" 947118692559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118692836","data":{"timestamp":" 947118692835"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118693569","data":{"timestamp":" 947118693569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118694381","data":{"timestamp":" 947118694381"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118694665","data":{"timestamp":" 947118694664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118695410","data":{"timestamp":" 947118695410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANE"," userResponse":" NANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118697911","data":{"timestamp":" 947118697910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118699203","data":{"timestamp":" 947118699202"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118700095","data":{"timestamp":" 947118700094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118700463","data":{"timestamp":" 947118700463"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118700986","data":{"timestamp":" 947118700986"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118701808","data":{"timestamp":" 947118701807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118702073","data":{"timestamp":" 947118702072"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULE"," userResponse":" ULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118704679","data":{"timestamp":" 947118704678"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118705166","data":{"timestamp":" 947118705166"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118706148","data":{"timestamp":" 947118706147"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAVUTA"," userResponse":" AKAVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118706619","data":{"timestamp":" 947118706619"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILE"," userResponse":" ZILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118707321","data":{"timestamp":" 947118707321"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118707902","data":{"timestamp":" 947118707902"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118708504","data":{"timestamp":" 947118708504"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118709428","data":{"timestamp":" 947118709427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118711924","data":{"timestamp":" 947118711924"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118712466","data":{"timestamp":" 947118712465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118713728","data":{"timestamp":" 947118713728"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAVUTWA"," userResponse":" IKAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118714536","data":{"timestamp":" 947118714536"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAWA"," userResponse":" IKAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118715768","data":{"timestamp":" 947118715767"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118716136","data":{"timestamp":" 947118716136"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118717398","data":{"timestamp":" 947118717397"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118720782","data":{"timestamp":" 947118720780"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118722300","data":{"timestamp":" 947118722300"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIRUSHA"," userResponse":" AKAJIRUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118722834","data":{"timestamp":" 947118722834"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118723454","data":{"timestamp":" 947118723453"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118726275","data":{"timestamp":" 947118726274"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118726867","data":{"timestamp":" 947118726866"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANDO"," userResponse":" TANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118727448","data":{"timestamp":" 947118727447"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118728779","data":{"timestamp":" 947118728779"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIMECHUKULIWA"," userResponse":" ZIMECHUKULIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118729058","data":{"timestamp":" 947118729057"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118729930","data":{"timestamp":" 947118729930"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118731676","data":{"timestamp":" 947118731675"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIVUTA"," userResponse":" ALIJIVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118733294","data":{"timestamp":" 947118733292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TARATIBU"," userResponse":" TARATIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118733960","data":{"timestamp":" 947118733959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118735596","data":{"timestamp":" 947118735595"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUMIVU"," userResponse":" MAUMIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118736680","data":{"timestamp":" 947118736680"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118737217","data":{"timestamp":" 947118737216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118738104","data":{"timestamp":" 947118738104"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UFUKWE"," userResponse":" UFUKWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118740571","data":{"timestamp":" 947118740571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118742241","data":{"timestamp":" 947118742240"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAHEMA"," userResponse":" AKAHEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118743103","data":{"timestamp":" 947118743102"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118744317","data":{"timestamp":" 947118744317"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJONZI"," userResponse":" MAJONZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118745321","data":{"timestamp":" 947118745320"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118746153","data":{"timestamp":" 947118746152"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118747007","data":{"timestamp":" 947118747006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118747794","data":{"timestamp":" 947118747793"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118749034","data":{"timestamp":" 947118749033"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PENGINE"," userResponse":" PENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118749673","data":{"timestamp":" 947118749672"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118750747","data":{"timestamp":" 947118750747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALIKUWA"," userResponse":" HALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118751392","data":{"timestamp":" 947118751391"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118751979","data":{"timestamp":" 947118751979"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118752705","data":{"timestamp":" 947118752704"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" KABISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118754873","data":{"timestamp":" 947118754871"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118755535","data":{"timestamp":" 947118755534"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118756147","data":{"timestamp":" 947118756147"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118757542","data":{"timestamp":" 947118757541"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118758730","data":{"timestamp":" 947118758730"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118759505","data":{"timestamp":" 947118759504"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118760170","data":{"timestamp":" 947118760169"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118761292","data":{"timestamp":" 947118761291"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINANE"," userResponse":" MINANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118762807","data":{"timestamp":" 947118762806"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118763951","data":{"timestamp":" 947118763951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118766075","data":{"timestamp":" 947118766074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118767021","data":{"timestamp":" 947118767020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118767773","data":{"timestamp":" 947118767772"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118768884","data":{"timestamp":" 947118768883"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUPATA"," userResponse":" HAKUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118769649","data":{"timestamp":" 947118769649"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118770468","data":{"timestamp":" 947118770467"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118773261","data":{"timestamp":" 947118773259"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118773382","data":{"timestamp":" 947118773382"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 922c4222-b55b-406c-b9b8-9bf5e495d1e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118819761","data":{"timestamp":" 947118819760"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118820399","data":{"timestamp":" 947118820399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118820658","data":{"timestamp":" 947118820656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118821227","data":{"timestamp":" 947118821226"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118822383","data":{"timestamp":" 947118822383"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118823152","data":{"timestamp":" 947118823151"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118824574","data":{"timestamp":" 947118824574"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118825480","data":{"timestamp":" 947118825480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118826123","data":{"timestamp":" 947118826123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118827066","data":{"timestamp":" 947118827065"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118827718","data":{"timestamp":" 947118827717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118830145","data":{"timestamp":" 947118830144"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118830400","data":{"timestamp":" 947118830399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118831339","data":{"timestamp":" 947118831339"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118832230","data":{"timestamp":" 947118832229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118833079","data":{"timestamp":" 947118833078"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118833989","data":{"timestamp":" 947118833988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118836767","data":{"timestamp":" 947118836767"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118837204","data":{"timestamp":" 947118837203"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118837914","data":{"timestamp":" 947118837913"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118838967","data":{"timestamp":" 947118838967"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118839905","data":{"timestamp":" 947118839904"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118840736","data":{"timestamp":" 947118840736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118841688","data":{"timestamp":" 947118841687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118843309","data":{"timestamp":" 947118843308"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118843517","data":{"timestamp":" 947118843517"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118844381","data":{"timestamp":" 947118844381"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118845094","data":{"timestamp":" 947118845094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118845411","data":{"timestamp":" 947118845410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118846293","data":{"timestamp":" 947118846292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118847366","data":{"timestamp":" 947118847366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118850446","data":{"timestamp":" 947118850446"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118851068","data":{"timestamp":" 947118851067"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118852163","data":{"timestamp":" 947118852163"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118853312","data":{"timestamp":" 947118853311"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118853673","data":{"timestamp":" 947118853672"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118854557","data":{"timestamp":" 947118854556"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118855800","data":{"timestamp":" 947118855799"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118856642","data":{"timestamp":" 947118856641"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118859314","data":{"timestamp":" 947118859312"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118860219","data":{"timestamp":" 947118860219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118860801","data":{"timestamp":" 947118860801"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118861051","data":{"timestamp":" 947118861050"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118861784","data":{"timestamp":" 947118861783"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118862607","data":{"timestamp":" 947118862607"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGUNI"," userResponse":" CHUNGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118865270","data":{"timestamp":" 947118865270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118866277","data":{"timestamp":" 947118866276"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPENDA"," userResponse":" ANAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118866755","data":{"timestamp":" 947118866755"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118867024","data":{"timestamp":" 947118867024"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118867820","data":{"timestamp":" 947118867819"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118869123","data":{"timestamp":" 947118869122"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118869456","data":{"timestamp":" 947118869455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118870700","data":{"timestamp":" 947118870700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118871624","data":{"timestamp":" 947118871624"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118872288","data":{"timestamp":" 947118872287"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118872544","data":{"timestamp":" 947118872543"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118873415","data":{"timestamp":" 947118873413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118873952","data":{"timestamp":" 947118873952"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118874535","data":{"timestamp":" 947118874534"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118875107","data":{"timestamp":" 947118875107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118877868","data":{"timestamp":" 947118877868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118879144","data":{"timestamp":" 947118879143"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118880168","data":{"timestamp":" 947118880168"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118881532","data":{"timestamp":" 947118881532"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAZIJAIVA"," userResponse":" HAZIJAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118882589","data":{"timestamp":" 947118882589"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118883130","data":{"timestamp":" 947118883130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118884297","data":{"timestamp":" 947118884296"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBUNI"," userResponse":" KARIBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118885752","data":{"timestamp":" 947118885751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAIVA"," userResponse":" ZITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118886896","data":{"timestamp":" 947118886895"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUBIRI"," userResponse":" SUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118887448","data":{"timestamp":" 947118887447"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118888411","data":{"timestamp":" 947118888411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118890948","data":{"timestamp":" 947118890948"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118891931","data":{"timestamp":" 947118891930"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118892240","data":{"timestamp":" 947118892240"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118893018","data":{"timestamp":" 947118893018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118894390","data":{"timestamp":" 947118894390"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118895063","data":{"timestamp":" 947118895063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118895489","data":{"timestamp":" 947118895488"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118896341","data":{"timestamp":" 947118896340"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118897386","data":{"timestamp":" 947118897385"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118897883","data":{"timestamp":" 947118897882"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118898847","data":{"timestamp":" 947118898846"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUKUMU"," userResponse":" MAJUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118899051","data":{"timestamp":" 947118899051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118899840","data":{"timestamp":" 947118899839"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118902458","data":{"timestamp":" 947118902457"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118903471","data":{"timestamp":" 947118903470"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118904445","data":{"timestamp":" 947118904444"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESUBIRI"," userResponse":" ANGESUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118905680","data":{"timestamp":" 947118905680"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118906319","data":{"timestamp":" 947118906319"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118907474","data":{"timestamp":" 947118907473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118908306","data":{"timestamp":" 947118908306"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEMPA"," userResponse":" ANGEMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118909061","data":{"timestamp":" 947118909061"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118909232","data":{"timestamp":" 947118909232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118910004","data":{"timestamp":" 947118910004"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118913172","data":{"timestamp":" 947118913169"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118914465","data":{"timestamp":" 947118914464"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWABIA"," userResponse":" AKAMWABIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118915316","data":{"timestamp":" 947118915315"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118917518","data":{"timestamp":" 947118917517"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITASOKOTA"," userResponse":" NITASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118918399","data":{"timestamp":" 947118918398"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118919640","data":{"timestamp":" 947118919639"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIFUNGE"," userResponse":" NIFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118920330","data":{"timestamp":" 947118920330"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118920886","data":{"timestamp":" 947118920886"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118921527","data":{"timestamp":" 947118921527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118922563","data":{"timestamp":" 947118922562"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118922963","data":{"timestamp":" 947118922962"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118923696","data":{"timestamp":" 947118923696"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118924191","data":{"timestamp":" 947118924191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118924637","data":{"timestamp":" 947118924637"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118925242","data":{"timestamp":" 947118925242"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118927663","data":{"timestamp":" 947118927662"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118929352","data":{"timestamp":" 947118929351"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAKAPOIVA"," userResponse":" ZITAKAPOIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118930511","data":{"timestamp":" 947118930510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUTA"," userResponse":" VUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118931291","data":{"timestamp":" 947118931290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118931769","data":{"timestamp":" 947118931768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118932834","data":{"timestamp":" 947118932834"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKIMBIA"," userResponse":" NITAKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118933403","data":{"timestamp":" 947118933402"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIJE"," userResponse":" NIJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118936053","data":{"timestamp":" 947118936052"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118936958","data":{"timestamp":" 947118936957"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118937663","data":{"timestamp":" 947118937662"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118937837","data":{"timestamp":" 947118937837"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118938352","data":{"timestamp":" 947118938352"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118939066","data":{"timestamp":" 947118939066"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118939634","data":{"timestamp":" 947118939634"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118942560","data":{"timestamp":" 947118942559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118943189","data":{"timestamp":" 947118943189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118946520","data":{"timestamp":" 947118946519"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118947923","data":{"timestamp":" 947118947922"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118948212","data":{"timestamp":" 947118948212"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118949086","data":{"timestamp":" 947118949086"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118950361","data":{"timestamp":" 947118950361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118951245","data":{"timestamp":" 947118951244"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118951341","data":{"timestamp":" 947118951341"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118951702","data":{"timestamp":" 947118951701"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118952766","data":{"timestamp":" 947118952766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" MSISIMKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118953721","data":{"timestamp":" 947118953721"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118955716","data":{"timestamp":" 947118955716"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118956571","data":{"timestamp":" 947118956570"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118956681","data":{"timestamp":" 947118956681"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118957678","data":{"timestamp":" 947118957677"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118959155","data":{"timestamp":" 947118959154"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118960218","data":{"timestamp":" 947118960218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118961782","data":{"timestamp":" 947118961782"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAPIKWA"," userResponse":" YANAPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118962336","data":{"timestamp":" 947118962336"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118963091","data":{"timestamp":" 947118963091"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118966029","data":{"timestamp":" 947118966029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118967255","data":{"timestamp":" 947118967254"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWITA"," userResponse":" WAKAMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118968067","data":{"timestamp":" 947118968066"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118969183","data":{"timestamp":" 947118969182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118969788","data":{"timestamp":" 947118969787"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118970777","data":{"timestamp":" 947118970776"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118971622","data":{"timestamp":" 947118971622"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118972744","data":{"timestamp":" 947118972744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118973849","data":{"timestamp":" 947118973848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YATAIVA"," userResponse":" YATAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118976626","data":{"timestamp":" 947118976625"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118977649","data":{"timestamp":" 947118977648"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118979343","data":{"timestamp":" 947118979343"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118979989","data":{"timestamp":" 947118979988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118980400","data":{"timestamp":" 947118980400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118981217","data":{"timestamp":" 947118981217"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118983981","data":{"timestamp":" 947118983980"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118985172","data":{"timestamp":" 947118985171"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHAURI"," userResponse":" AKASHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118985767","data":{"timestamp":" 947118985766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118986619","data":{"timestamp":" 947118986619"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118987913","data":{"timestamp":" 947118987912"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATASOKOTA"," userResponse":" ATASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118988798","data":{"timestamp":" 947118988797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118989934","data":{"timestamp":" 947118989933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118990426","data":{"timestamp":" 947118990426"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118991029","data":{"timestamp":" 947118991028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118991903","data":{"timestamp":" 947118991903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118992560","data":{"timestamp":" 947118992560"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118993223","data":{"timestamp":" 947118993223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118993750","data":{"timestamp":" 947118993750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118994504","data":{"timestamp":" 947118994504"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118994992","data":{"timestamp":" 947118994991"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118995522","data":{"timestamp":" 947118995521"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118996517","data":{"timestamp":" 947118996517"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUBWA"," userResponse":" KIKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118996793","data":{"timestamp":" 947118996793"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118997679","data":{"timestamp":" 947118997678"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947118999767","data":{"timestamp":" 947118999767"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119000633","data":{"timestamp":" 947119000632"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119001577","data":{"timestamp":" 947119001577"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119002211","data":{"timestamp":" 947119002210"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119002440","data":{"timestamp":" 947119002439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119003379","data":{"timestamp":" 947119003378"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119004534","data":{"timestamp":" 947119004534"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119005085","data":{"timestamp":" 947119005083"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119005890","data":{"timestamp":" 947119005889"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119006688","data":{"timestamp":" 947119006688"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119007276","data":{"timestamp":" 947119007276"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119008134","data":{"timestamp":" 947119008133"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119009022","data":{"timestamp":" 947119009021"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119009884","data":{"timestamp":" 947119009884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAONA"," userResponse":" WAKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119010605","data":{"timestamp":" 947119010605"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119012610","data":{"timestamp":" 947119012609"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119013169","data":{"timestamp":" 947119013168"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119014163","data":{"timestamp":" 947119014163"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119014853","data":{"timestamp":" 947119014853"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119018137","data":{"timestamp":" 947119018136"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119019520","data":{"timestamp":" 947119019519"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119019769","data":{"timestamp":" 947119019768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119020170","data":{"timestamp":" 947119020169"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119021015","data":{"timestamp":" 947119021015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119022353","data":{"timestamp":" 947119022352"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119023980","data":{"timestamp":" 947119023980"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119024233","data":{"timestamp":" 947119024232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119025311","data":{"timestamp":" 947119025310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119026910","data":{"timestamp":" 947119026908"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119028428","data":{"timestamp":" 947119028428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119029222","data":{"timestamp":" 947119029222"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119029329","data":{"timestamp":" 947119029329"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119030007","data":{"timestamp":" 947119030006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119030906","data":{"timestamp":" 947119030906"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119032957","data":{"timestamp":" 947119032956"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAAMINI"," userResponse":" NAAMINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119033202","data":{"timestamp":" 947119033202"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119033939","data":{"timestamp":" 947119033938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119034854","data":{"timestamp":" 947119034854"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119035079","data":{"timestamp":" 947119035078"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119036324","data":{"timestamp":" 947119036323"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119038758","data":{"timestamp":" 947119038758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119039177","data":{"timestamp":" 947119039176"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119039876","data":{"timestamp":" 947119039875"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119040798","data":{"timestamp":" 947119040797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWITA"," userResponse":" ALIMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119041832","data":{"timestamp":" 947119041831"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119043038","data":{"timestamp":" 947119043037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119043724","data":{"timestamp":" 947119043724"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119044924","data":{"timestamp":" 947119044923"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMEJAA"," userResponse":" KIMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119045579","data":{"timestamp":" 947119045578"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119046413","data":{"timestamp":" 947119046412"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119046574","data":{"timestamp":" 947119046573"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119047607","data":{"timestamp":" 947119047606"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119049871","data":{"timestamp":" 947119049870"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119050390","data":{"timestamp":" 947119050390"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119051222","data":{"timestamp":" 947119051222"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119054214","data":{"timestamp":" 947119054213"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119054926","data":{"timestamp":" 947119054925"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119055553","data":{"timestamp":" 947119055552"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119056415","data":{"timestamp":" 947119056414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119057457","data":{"timestamp":" 947119057456"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119059683","data":{"timestamp":" 947119059682"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119060130","data":{"timestamp":" 947119060130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119061133","data":{"timestamp":" 947119061133"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119062296","data":{"timestamp":" 947119062295"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119063449","data":{"timestamp":" 947119063448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHAURI"," userResponse":" ALISHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119064246","data":{"timestamp":" 947119064245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119065754","data":{"timestamp":" 947119065754"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASOKOTE"," userResponse":" ASOKOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119066685","data":{"timestamp":" 947119066684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119068023","data":{"timestamp":" 947119068023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119068555","data":{"timestamp":" 947119068554"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119069182","data":{"timestamp":" 947119069181"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119070051","data":{"timestamp":" 947119070050"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119070882","data":{"timestamp":" 947119070881"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119071536","data":{"timestamp":" 947119071535"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119072099","data":{"timestamp":" 947119072099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119072876","data":{"timestamp":" 947119072875"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119073399","data":{"timestamp":" 947119073399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119073997","data":{"timestamp":" 947119073996"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119074209","data":{"timestamp":" 947119074208"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119074897","data":{"timestamp":" 947119074896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119075741","data":{"timestamp":" 947119075741"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119078169","data":{"timestamp":" 947119078169"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119078548","data":{"timestamp":" 947119078548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119079209","data":{"timestamp":" 947119079209"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119080003","data":{"timestamp":" 947119080001"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAONA"," userResponse":" AKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119080252","data":{"timestamp":" 947119080251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119080742","data":{"timestamp":" 947119080741"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119081575","data":{"timestamp":" 947119081574"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119082358","data":{"timestamp":" 947119082358"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119083423","data":{"timestamp":" 947119083422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119084026","data":{"timestamp":" 947119084025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119087369","data":{"timestamp":" 947119087368"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119088127","data":{"timestamp":" 947119088126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119089120","data":{"timestamp":" 947119089119"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFIKA"," userResponse":" ANAFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119089993","data":{"timestamp":" 947119089993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119091064","data":{"timestamp":" 947119091063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119091564","data":{"timestamp":" 947119091563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119092646","data":{"timestamp":" 947119092646"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119093820","data":{"timestamp":" 947119093820"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119095185","data":{"timestamp":" 947119095184"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMEFUNGWA"," userResponse":" IMEFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119095546","data":{"timestamp":" 947119095546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119096238","data":{"timestamp":" 947119096238"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119096542","data":{"timestamp":" 947119096541"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119097591","data":{"timestamp":" 947119097590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119100206","data":{"timestamp":" 947119100205"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119101741","data":{"timestamp":" 947119101741"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJISEMEA"," userResponse":" AKAJISEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119102954","data":{"timestamp":" 947119102953"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119103264","data":{"timestamp":" 947119103263"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119104285","data":{"timestamp":" 947119104285"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJIVUNO"," userResponse":" MAJIVUNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119105205","data":{"timestamp":" 947119105205"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119106187","data":{"timestamp":" 947119106187"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119106416","data":{"timestamp":" 947119106416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119106887","data":{"timestamp":" 947119106886"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119107610","data":{"timestamp":" 947119107609"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119108140","data":{"timestamp":" 947119108140"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119109900","data":{"timestamp":" 947119109899"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAJIULIZA"," userResponse":" NAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119110456","data":{"timestamp":" 947119110455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119111318","data":{"timestamp":" 947119111317"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119111570","data":{"timestamp":" 947119111570"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPI"," userResponse":" KIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119112605","data":{"timestamp":" 947119112603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAIVA"," userResponse":" KITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119113991","data":{"timestamp":" 947119113990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119115929","data":{"timestamp":" 947119115928"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119116480","data":{"timestamp":" 947119116479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119117309","data":{"timestamp":" 947119117308"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119118221","data":{"timestamp":" 947119118220"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119118728","data":{"timestamp":" 947119118727"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" MGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119120249","data":{"timestamp":" 947119120248"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEVUTWA"," userResponse":" UMEVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119122807","data":{"timestamp":" 947119122807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119123288","data":{"timestamp":" 947119123287"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AH"," userResponse":" AH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119124708","data":{"timestamp":" 947119124707"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119125116","data":{"timestamp":" 947119125115"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119125564","data":{"timestamp":" 947119125564"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119125895","data":{"timestamp":" 947119125894"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119126879","data":{"timestamp":" 947119126879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119128276","data":{"timestamp":" 947119128275"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUNGWA"," userResponse":" ILIYOFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119129351","data":{"timestamp":" 947119129350"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119130075","data":{"timestamp":" 947119130075"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119130310","data":{"timestamp":" 947119130309"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119131086","data":{"timestamp":" 947119131085"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119131358","data":{"timestamp":" 947119131358"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119131971","data":{"timestamp":" 947119131971"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119132194","data":{"timestamp":" 947119132193"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119133099","data":{"timestamp":" 947119133098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119136118","data":{"timestamp":" 947119136117"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119136708","data":{"timestamp":" 947119136708"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUTO"," userResponse":" MVUTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119137560","data":{"timestamp":" 947119137559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119138481","data":{"timestamp":" 947119138480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119139412","data":{"timestamp":" 947119139411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119142180","data":{"timestamp":" 947119142180"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119143373","data":{"timestamp":" 947119143372"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119143912","data":{"timestamp":" 947119143911"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANDE"," userResponse":" PANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119144813","data":{"timestamp":" 947119144812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119145737","data":{"timestamp":" 947119145737"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119146388","data":{"timestamp":" 947119146388"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119147099","data":{"timestamp":" 947119147099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119149353","data":{"timestamp":" 947119149352"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119150486","data":{"timestamp":" 947119150485"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMANI"," userResponse":" JAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119151678","data":{"timestamp":" 947119151677"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119152731","data":{"timestamp":" 947119152731"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119153593","data":{"timestamp":" 947119153592"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119153939","data":{"timestamp":" 947119153938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119154802","data":{"timestamp":" 947119154801"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUTWA"," userResponse":" KUVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119155070","data":{"timestamp":" 947119155069"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119155610","data":{"timestamp":" 947119155609"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119155831","data":{"timestamp":" 947119155831"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119156447","data":{"timestamp":" 947119156446"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119159062","data":{"timestamp":" 947119159061"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119159702","data":{"timestamp":" 947119159701"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119160190","data":{"timestamp":" 947119160190"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119161512","data":{"timestamp":" 947119161512"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119162025","data":{"timestamp":" 947119162025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119162246","data":{"timestamp":" 947119162245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119162922","data":{"timestamp":" 947119162922"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119163978","data":{"timestamp":" 947119163978"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAVUTWA"," userResponse":" INAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119164690","data":{"timestamp":" 947119164690"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119164911","data":{"timestamp":" 947119164911"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119165563","data":{"timestamp":" 947119165563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119166462","data":{"timestamp":" 947119166461"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119166732","data":{"timestamp":" 947119166732"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119167472","data":{"timestamp":" 947119167471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119168288","data":{"timestamp":" 947119168287"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119168570","data":{"timestamp":" 947119168569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119169313","data":{"timestamp":" 947119169313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANE"," userResponse":" NANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119171904","data":{"timestamp":" 947119171903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119173197","data":{"timestamp":" 947119173197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119174089","data":{"timestamp":" 947119174088"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119174458","data":{"timestamp":" 947119174458"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119174971","data":{"timestamp":" 947119174971"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119175789","data":{"timestamp":" 947119175788"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119176063","data":{"timestamp":" 947119176063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULE"," userResponse":" ULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119178733","data":{"timestamp":" 947119178732"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119179220","data":{"timestamp":" 947119179219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119180200","data":{"timestamp":" 947119180199"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAVUTA"," userResponse":" AKAVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119180669","data":{"timestamp":" 947119180668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILE"," userResponse":" ZILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119181371","data":{"timestamp":" 947119181370"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119181953","data":{"timestamp":" 947119181952"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119182557","data":{"timestamp":" 947119182556"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119183481","data":{"timestamp":" 947119183480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119186025","data":{"timestamp":" 947119186024"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119186565","data":{"timestamp":" 947119186565"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119187827","data":{"timestamp":" 947119187826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAVUTWA"," userResponse":" IKAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119188638","data":{"timestamp":" 947119188637"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAWA"," userResponse":" IKAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119189870","data":{"timestamp":" 947119189869"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119190239","data":{"timestamp":" 947119190238"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119191499","data":{"timestamp":" 947119191498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119194836","data":{"timestamp":" 947119194836"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119196371","data":{"timestamp":" 947119196370"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIRUSHA"," userResponse":" AKAJIRUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119196921","data":{"timestamp":" 947119196920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119197544","data":{"timestamp":" 947119197544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119200346","data":{"timestamp":" 947119200346"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119200937","data":{"timestamp":" 947119200936"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANDO"," userResponse":" TANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119201510","data":{"timestamp":" 947119201510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119202842","data":{"timestamp":" 947119202842"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIMECHUKULIWA"," userResponse":" ZIMECHUKULIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119203121","data":{"timestamp":" 947119203121"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119203995","data":{"timestamp":" 947119203995"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119205743","data":{"timestamp":" 947119205742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIVUTA"," userResponse":" ALIJIVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119207358","data":{"timestamp":" 947119207358"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TARATIBU"," userResponse":" TARATIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119208024","data":{"timestamp":" 947119208024"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119209662","data":{"timestamp":" 947119209661"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUMIVU"," userResponse":" MAUMIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119210745","data":{"timestamp":" 947119210744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119211287","data":{"timestamp":" 947119211286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119212170","data":{"timestamp":" 947119212169"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UFUKWE"," userResponse":" UFUKWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119214605","data":{"timestamp":" 947119214605"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119216278","data":{"timestamp":" 947119216277"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAHEMA"," userResponse":" AKAHEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119217141","data":{"timestamp":" 947119217140"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119218360","data":{"timestamp":" 947119218359"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJONZI"," userResponse":" MAJONZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119219369","data":{"timestamp":" 947119219369"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119220203","data":{"timestamp":" 947119220203"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119221057","data":{"timestamp":" 947119221057"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119221854","data":{"timestamp":" 947119221853"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119223090","data":{"timestamp":" 947119223090"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PENGINE"," userResponse":" PENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119223717","data":{"timestamp":" 947119223716"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119224796","data":{"timestamp":" 947119224795"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALIKUWA"," userResponse":" HALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119225442","data":{"timestamp":" 947119225441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119226025","data":{"timestamp":" 947119226025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119226757","data":{"timestamp":" 947119226757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" KABISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119228904","data":{"timestamp":" 947119228903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119229566","data":{"timestamp":" 947119229565"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119230178","data":{"timestamp":" 947119230177"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119231571","data":{"timestamp":" 947119231570"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119232763","data":{"timestamp":" 947119232761"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119233526","data":{"timestamp":" 947119233526"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119234190","data":{"timestamp":" 947119234189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119235314","data":{"timestamp":" 947119235313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINANE"," userResponse":" MINANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119236832","data":{"timestamp":" 947119236831"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119237977","data":{"timestamp":" 947119237976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119240063","data":{"timestamp":" 947119240062"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119241016","data":{"timestamp":" 947119241016"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119241759","data":{"timestamp":" 947119241758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119242871","data":{"timestamp":" 947119242871"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUPATA"," userResponse":" HAKUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119243654","data":{"timestamp":" 947119243654"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119244476","data":{"timestamp":" 947119244476"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119247234","data":{"timestamp":" 947119247233"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119247357","data":{"timestamp":" 947119247356"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 2d62a79a-bd97-4271-a156-606daa0a6d72"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119329201","data":{"timestamp":" 947119329200"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119329839","data":{"timestamp":" 947119329839"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119330096","data":{"timestamp":" 947119330095"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119330666","data":{"timestamp":" 947119330666"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119331830","data":{"timestamp":" 947119331829"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119332603","data":{"timestamp":" 947119332602"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119334024","data":{"timestamp":" 947119334024"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119334927","data":{"timestamp":" 947119334926"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119335571","data":{"timestamp":" 947119335571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119336515","data":{"timestamp":" 947119336514"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119337170","data":{"timestamp":" 947119337170"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119339575","data":{"timestamp":" 947119339574"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119339831","data":{"timestamp":" 947119339830"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119340771","data":{"timestamp":" 947119340770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119341645","data":{"timestamp":" 947119341645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119342496","data":{"timestamp":" 947119342495"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119343398","data":{"timestamp":" 947119343397"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119346184","data":{"timestamp":" 947119346184"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119346629","data":{"timestamp":" 947119346628"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119347337","data":{"timestamp":" 947119347337"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119348402","data":{"timestamp":" 947119348400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119349345","data":{"timestamp":" 947119349344"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119350175","data":{"timestamp":" 947119350175"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119351128","data":{"timestamp":" 947119351128"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119352751","data":{"timestamp":" 947119352751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119352962","data":{"timestamp":" 947119352961"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119353807","data":{"timestamp":" 947119353807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119354511","data":{"timestamp":" 947119354510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119354819","data":{"timestamp":" 947119354819"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119355701","data":{"timestamp":" 947119355701"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119356776","data":{"timestamp":" 947119356776"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119359828","data":{"timestamp":" 947119359828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119360449","data":{"timestamp":" 947119360448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119361564","data":{"timestamp":" 947119361563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119362716","data":{"timestamp":" 947119362716"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119363071","data":{"timestamp":" 947119363070"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119363955","data":{"timestamp":" 947119363954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119365197","data":{"timestamp":" 947119365197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119366039","data":{"timestamp":" 947119366039"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119368648","data":{"timestamp":" 947119368647"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119369550","data":{"timestamp":" 947119369550"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119370126","data":{"timestamp":" 947119370126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119370371","data":{"timestamp":" 947119370370"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119371108","data":{"timestamp":" 947119371108"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119371930","data":{"timestamp":" 947119371930"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGUNI"," userResponse":" CHUNGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119374618","data":{"timestamp":" 947119374617"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119375624","data":{"timestamp":" 947119375621"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPENDA"," userResponse":" ANAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119376106","data":{"timestamp":" 947119376105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119376373","data":{"timestamp":" 947119376372"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119377165","data":{"timestamp":" 947119377165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119378468","data":{"timestamp":" 947119378468"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119378803","data":{"timestamp":" 947119378803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119380053","data":{"timestamp":" 947119380052"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119380975","data":{"timestamp":" 947119380974"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119381638","data":{"timestamp":" 947119381638"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119381893","data":{"timestamp":" 947119381892"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119382758","data":{"timestamp":" 947119382758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119383301","data":{"timestamp":" 947119383301"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119383886","data":{"timestamp":" 947119383885"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119384462","data":{"timestamp":" 947119384462"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119387190","data":{"timestamp":" 947119387189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119388461","data":{"timestamp":" 947119388460"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119389484","data":{"timestamp":" 947119389483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119390848","data":{"timestamp":" 947119390847"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAZIJAIVA"," userResponse":" HAZIJAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119391900","data":{"timestamp":" 947119391900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119392442","data":{"timestamp":" 947119392441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119393608","data":{"timestamp":" 947119393607"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBUNI"," userResponse":" KARIBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119395061","data":{"timestamp":" 947119395061"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAIVA"," userResponse":" ZITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119396205","data":{"timestamp":" 947119396205"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUBIRI"," userResponse":" SUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119396760","data":{"timestamp":" 947119396759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119397714","data":{"timestamp":" 947119397714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119400272","data":{"timestamp":" 947119400271"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119401255","data":{"timestamp":" 947119401254"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119401565","data":{"timestamp":" 947119401565"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119402340","data":{"timestamp":" 947119402340"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119403713","data":{"timestamp":" 947119403712"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119404387","data":{"timestamp":" 947119404386"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119404821","data":{"timestamp":" 947119404820"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119405678","data":{"timestamp":" 947119405678"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119406723","data":{"timestamp":" 947119406722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119407205","data":{"timestamp":" 947119407204"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119408155","data":{"timestamp":" 947119408155"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUKUMU"," userResponse":" MAJUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119408362","data":{"timestamp":" 947119408362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119409147","data":{"timestamp":" 947119409146"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119411787","data":{"timestamp":" 947119411786"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119412800","data":{"timestamp":" 947119412799"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119413772","data":{"timestamp":" 947119413771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESUBIRI"," userResponse":" ANGESUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119415005","data":{"timestamp":" 947119415005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119415649","data":{"timestamp":" 947119415648"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119416801","data":{"timestamp":" 947119416801"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119417637","data":{"timestamp":" 947119417637"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEMPA"," userResponse":" ANGEMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119418391","data":{"timestamp":" 947119418390"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119418562","data":{"timestamp":" 947119418561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119419328","data":{"timestamp":" 947119419327"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119422582","data":{"timestamp":" 947119422581"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119423874","data":{"timestamp":" 947119423873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWABIA"," userResponse":" AKAMWABIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119424725","data":{"timestamp":" 947119424724"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119426931","data":{"timestamp":" 947119426929"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITASOKOTA"," userResponse":" NITASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119427816","data":{"timestamp":" 947119427816"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119429061","data":{"timestamp":" 947119429060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIFUNGE"," userResponse":" NIFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119429751","data":{"timestamp":" 947119429751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119430321","data":{"timestamp":" 947119430320"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119430962","data":{"timestamp":" 947119430961"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119431993","data":{"timestamp":" 947119431992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119432391","data":{"timestamp":" 947119432391"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119433130","data":{"timestamp":" 947119433130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119433631","data":{"timestamp":" 947119433631"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119434094","data":{"timestamp":" 947119434093"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119434721","data":{"timestamp":" 947119434720"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119437063","data":{"timestamp":" 947119437062"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119438744","data":{"timestamp":" 947119438743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAKAPOIVA"," userResponse":" ZITAKAPOIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119439904","data":{"timestamp":" 947119439903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUTA"," userResponse":" VUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119440684","data":{"timestamp":" 947119440684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119441162","data":{"timestamp":" 947119441161"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119442243","data":{"timestamp":" 947119442242"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKIMBIA"," userResponse":" NITAKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119442812","data":{"timestamp":" 947119442811"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIJE"," userResponse":" NIJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119445481","data":{"timestamp":" 947119445480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119446405","data":{"timestamp":" 947119446405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119447118","data":{"timestamp":" 947119447117"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119447304","data":{"timestamp":" 947119447303"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119447832","data":{"timestamp":" 947119447831"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119448563","data":{"timestamp":" 947119448562"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119449129","data":{"timestamp":" 947119449128"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119452077","data":{"timestamp":" 947119452076"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119452705","data":{"timestamp":" 947119452704"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119456031","data":{"timestamp":" 947119456030"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119457434","data":{"timestamp":" 947119457433"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119457724","data":{"timestamp":" 947119457723"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119458596","data":{"timestamp":" 947119458595"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119459868","data":{"timestamp":" 947119459868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119460751","data":{"timestamp":" 947119460751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119460850","data":{"timestamp":" 947119460850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119461211","data":{"timestamp":" 947119461211"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119462271","data":{"timestamp":" 947119462270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" MSISIMKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119463226","data":{"timestamp":" 947119463226"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119465220","data":{"timestamp":" 947119465220"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119466075","data":{"timestamp":" 947119466075"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119466183","data":{"timestamp":" 947119466183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119467184","data":{"timestamp":" 947119467183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119468656","data":{"timestamp":" 947119468655"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119469723","data":{"timestamp":" 947119469722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119471295","data":{"timestamp":" 947119471295"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAPIKWA"," userResponse":" YANAPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119471855","data":{"timestamp":" 947119471853"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119472612","data":{"timestamp":" 947119472611"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119475580","data":{"timestamp":" 947119475580"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119476826","data":{"timestamp":" 947119476825"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWITA"," userResponse":" WAKAMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119477641","data":{"timestamp":" 947119477641"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119478745","data":{"timestamp":" 947119478745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119479345","data":{"timestamp":" 947119479344"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119480328","data":{"timestamp":" 947119480327"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119481192","data":{"timestamp":" 947119481192"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119482312","data":{"timestamp":" 947119482311"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119483415","data":{"timestamp":" 947119483414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YATAIVA"," userResponse":" YATAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119486133","data":{"timestamp":" 947119486132"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119487156","data":{"timestamp":" 947119487156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119488860","data":{"timestamp":" 947119488859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119489503","data":{"timestamp":" 947119489502"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119489913","data":{"timestamp":" 947119489912"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119490747","data":{"timestamp":" 947119490746"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119493516","data":{"timestamp":" 947119493516"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119494706","data":{"timestamp":" 947119494706"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHAURI"," userResponse":" AKASHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119495321","data":{"timestamp":" 947119495321"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119496172","data":{"timestamp":" 947119496171"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119497466","data":{"timestamp":" 947119497465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATASOKOTA"," userResponse":" ATASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119498350","data":{"timestamp":" 947119498350"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119499485","data":{"timestamp":" 947119499485"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119499976","data":{"timestamp":" 947119499975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119500578","data":{"timestamp":" 947119500578"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119501443","data":{"timestamp":" 947119501442"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119502095","data":{"timestamp":" 947119502094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119502765","data":{"timestamp":" 947119502765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119503288","data":{"timestamp":" 947119503287"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119504047","data":{"timestamp":" 947119504046"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119504533","data":{"timestamp":" 947119504532"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119505070","data":{"timestamp":" 947119505069"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119506066","data":{"timestamp":" 947119506066"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUBWA"," userResponse":" KIKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119506340","data":{"timestamp":" 947119506340"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119507224","data":{"timestamp":" 947119507224"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119509289","data":{"timestamp":" 947119509289"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119510155","data":{"timestamp":" 947119510154"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119511098","data":{"timestamp":" 947119511097"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119511729","data":{"timestamp":" 947119511728"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119511959","data":{"timestamp":" 947119511958"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119512903","data":{"timestamp":" 947119512902"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119514055","data":{"timestamp":" 947119514055"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119514590","data":{"timestamp":" 947119514590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119515393","data":{"timestamp":" 947119515393"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119516187","data":{"timestamp":" 947119516187"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119516779","data":{"timestamp":" 947119516778"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119517633","data":{"timestamp":" 947119517632"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119518518","data":{"timestamp":" 947119518517"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119519373","data":{"timestamp":" 947119519372"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAONA"," userResponse":" WAKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119520088","data":{"timestamp":" 947119520087"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119522107","data":{"timestamp":" 947119522106"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119522666","data":{"timestamp":" 947119522665"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119523666","data":{"timestamp":" 947119523664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119524358","data":{"timestamp":" 947119524357"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119527688","data":{"timestamp":" 947119527687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119529072","data":{"timestamp":" 947119529071"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119529317","data":{"timestamp":" 947119529317"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119529717","data":{"timestamp":" 947119529716"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119530565","data":{"timestamp":" 947119530565"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119531901","data":{"timestamp":" 947119531901"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119533527","data":{"timestamp":" 947119533527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119533780","data":{"timestamp":" 947119533779"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119534843","data":{"timestamp":" 947119534843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119536437","data":{"timestamp":" 947119536436"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119537952","data":{"timestamp":" 947119537951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119538752","data":{"timestamp":" 947119538751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119538858","data":{"timestamp":" 947119538858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119539534","data":{"timestamp":" 947119539533"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119540431","data":{"timestamp":" 947119540430"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119542479","data":{"timestamp":" 947119542478"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAAMINI"," userResponse":" NAAMINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119542724","data":{"timestamp":" 947119542724"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119543462","data":{"timestamp":" 947119543461"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119544380","data":{"timestamp":" 947119544379"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119544612","data":{"timestamp":" 947119544612"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119545857","data":{"timestamp":" 947119545857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119548313","data":{"timestamp":" 947119548312"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119548731","data":{"timestamp":" 947119548730"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119549433","data":{"timestamp":" 947119549432"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119550355","data":{"timestamp":" 947119550354"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWITA"," userResponse":" ALIMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119551391","data":{"timestamp":" 947119551390"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119552601","data":{"timestamp":" 947119552601"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119553287","data":{"timestamp":" 947119553286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119554481","data":{"timestamp":" 947119554481"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMEJAA"," userResponse":" KIMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119555136","data":{"timestamp":" 947119555135"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119555965","data":{"timestamp":" 947119555963"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119556126","data":{"timestamp":" 947119556125"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119557161","data":{"timestamp":" 947119557160"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119559428","data":{"timestamp":" 947119559427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119559945","data":{"timestamp":" 947119559945"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119560775","data":{"timestamp":" 947119560774"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119563748","data":{"timestamp":" 947119563747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119564459","data":{"timestamp":" 947119564459"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119565087","data":{"timestamp":" 947119565087"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119565951","data":{"timestamp":" 947119565951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119566993","data":{"timestamp":" 947119566992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119569191","data":{"timestamp":" 947119569191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119569625","data":{"timestamp":" 947119569625"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119570610","data":{"timestamp":" 947119570609"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119571754","data":{"timestamp":" 947119571754"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119572909","data":{"timestamp":" 947119572908"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHAURI"," userResponse":" ALISHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119573686","data":{"timestamp":" 947119573686"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119575192","data":{"timestamp":" 947119575191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASOKOTE"," userResponse":" ASOKOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119576128","data":{"timestamp":" 947119576127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119577467","data":{"timestamp":" 947119577466"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119577998","data":{"timestamp":" 947119577998"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119578604","data":{"timestamp":" 947119578604"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119579451","data":{"timestamp":" 947119579451"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119580289","data":{"timestamp":" 947119580288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119580934","data":{"timestamp":" 947119580934"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119581497","data":{"timestamp":" 947119581497"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119582273","data":{"timestamp":" 947119582272"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119582800","data":{"timestamp":" 947119582800"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119583393","data":{"timestamp":" 947119583392"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119583608","data":{"timestamp":" 947119583607"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119584294","data":{"timestamp":" 947119584293"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119585147","data":{"timestamp":" 947119585147"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119587656","data":{"timestamp":" 947119587655"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119588034","data":{"timestamp":" 947119588034"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119588698","data":{"timestamp":" 947119588698"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119589495","data":{"timestamp":" 947119589494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAONA"," userResponse":" AKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119589743","data":{"timestamp":" 947119589742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119590235","data":{"timestamp":" 947119590235"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119591069","data":{"timestamp":" 947119591069"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119591851","data":{"timestamp":" 947119591850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119592920","data":{"timestamp":" 947119592919"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119593527","data":{"timestamp":" 947119593526"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119596820","data":{"timestamp":" 947119596819"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119597570","data":{"timestamp":" 947119597570"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119598562","data":{"timestamp":" 947119598561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFIKA"," userResponse":" ANAFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119599443","data":{"timestamp":" 947119599442"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119600504","data":{"timestamp":" 947119600504"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119601004","data":{"timestamp":" 947119601004"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119602083","data":{"timestamp":" 947119602082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119603255","data":{"timestamp":" 947119603254"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119604618","data":{"timestamp":" 947119604618"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMEFUNGWA"," userResponse":" IMEFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119604977","data":{"timestamp":" 947119604977"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119605668","data":{"timestamp":" 947119605668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119605974","data":{"timestamp":" 947119605973"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119607023","data":{"timestamp":" 947119607022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119609662","data":{"timestamp":" 947119609662"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119611193","data":{"timestamp":" 947119611193"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJISEMEA"," userResponse":" AKAJISEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119612406","data":{"timestamp":" 947119612405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119612714","data":{"timestamp":" 947119612714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119613737","data":{"timestamp":" 947119613737"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJIVUNO"," userResponse":" MAJIVUNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119614659","data":{"timestamp":" 947119614658"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119615624","data":{"timestamp":" 947119615624"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119615850","data":{"timestamp":" 947119615849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119616324","data":{"timestamp":" 947119616324"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119617050","data":{"timestamp":" 947119617049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119617581","data":{"timestamp":" 947119617581"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119619335","data":{"timestamp":" 947119619335"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAJIULIZA"," userResponse":" NAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119619888","data":{"timestamp":" 947119619887"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119620756","data":{"timestamp":" 947119620755"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119621013","data":{"timestamp":" 947119621012"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPI"," userResponse":" KIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119622051","data":{"timestamp":" 947119622050"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAIVA"," userResponse":" KITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119623438","data":{"timestamp":" 947119623437"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119625425","data":{"timestamp":" 947119625424"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119625971","data":{"timestamp":" 947119625971"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119626801","data":{"timestamp":" 947119626800"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119627712","data":{"timestamp":" 947119627711"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119628219","data":{"timestamp":" 947119628219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" MGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119629740","data":{"timestamp":" 947119629739"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEVUTWA"," userResponse":" UMEVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119632273","data":{"timestamp":" 947119632273"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119632751","data":{"timestamp":" 947119632750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AH"," userResponse":" AH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119634173","data":{"timestamp":" 947119634173"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119634582","data":{"timestamp":" 947119634581"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119635033","data":{"timestamp":" 947119635032"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119635358","data":{"timestamp":" 947119635357"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119636351","data":{"timestamp":" 947119636350"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119637748","data":{"timestamp":" 947119637748"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUNGWA"," userResponse":" ILIYOFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119638822","data":{"timestamp":" 947119638822"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119639545","data":{"timestamp":" 947119639544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119639777","data":{"timestamp":" 947119639776"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119640550","data":{"timestamp":" 947119640550"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119640822","data":{"timestamp":" 947119640821"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119641440","data":{"timestamp":" 947119641439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119641663","data":{"timestamp":" 947119641663"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119642569","data":{"timestamp":" 947119642569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119645565","data":{"timestamp":" 947119645563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119646159","data":{"timestamp":" 947119646158"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUTO"," userResponse":" MVUTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119647014","data":{"timestamp":" 947119647014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119647938","data":{"timestamp":" 947119647937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119648872","data":{"timestamp":" 947119648872"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119651580","data":{"timestamp":" 947119651579"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119652773","data":{"timestamp":" 947119652772"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119653306","data":{"timestamp":" 947119653306"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANDE"," userResponse":" PANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119654209","data":{"timestamp":" 947119654208"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119655132","data":{"timestamp":" 947119655131"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119655786","data":{"timestamp":" 947119655786"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119656497","data":{"timestamp":" 947119656496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119658752","data":{"timestamp":" 947119658752"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119659882","data":{"timestamp":" 947119659882"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMANI"," userResponse":" JAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119661074","data":{"timestamp":" 947119661073"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119662125","data":{"timestamp":" 947119662124"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119662989","data":{"timestamp":" 947119662988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119663341","data":{"timestamp":" 947119663341"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119664196","data":{"timestamp":" 947119664195"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUTWA"," userResponse":" KUVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119664471","data":{"timestamp":" 947119664471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119665011","data":{"timestamp":" 947119665011"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119665222","data":{"timestamp":" 947119665222"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119665835","data":{"timestamp":" 947119665835"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119668481","data":{"timestamp":" 947119668480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119669123","data":{"timestamp":" 947119669123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119669612","data":{"timestamp":" 947119669611"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119670934","data":{"timestamp":" 947119670933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119671443","data":{"timestamp":" 947119671443"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119671660","data":{"timestamp":" 947119671660"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119672341","data":{"timestamp":" 947119672341"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119673399","data":{"timestamp":" 947119673398"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAVUTWA"," userResponse":" INAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119674115","data":{"timestamp":" 947119674114"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119674337","data":{"timestamp":" 947119674337"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119674994","data":{"timestamp":" 947119674993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119675890","data":{"timestamp":" 947119675890"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119676161","data":{"timestamp":" 947119676161"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119676901","data":{"timestamp":" 947119676900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119677717","data":{"timestamp":" 947119677717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119678000","data":{"timestamp":" 947119678000"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119678746","data":{"timestamp":" 947119678745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANE"," userResponse":" NANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119681283","data":{"timestamp":" 947119681282"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119682578","data":{"timestamp":" 947119682578"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119683469","data":{"timestamp":" 947119683468"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119683839","data":{"timestamp":" 947119683838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119684360","data":{"timestamp":" 947119684360"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119685185","data":{"timestamp":" 947119685184"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119685465","data":{"timestamp":" 947119685464"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULE"," userResponse":" ULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119688114","data":{"timestamp":" 947119688113"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119688602","data":{"timestamp":" 947119688601"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119689583","data":{"timestamp":" 947119689582"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAVUTA"," userResponse":" AKAVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119690051","data":{"timestamp":" 947119690050"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILE"," userResponse":" ZILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119690751","data":{"timestamp":" 947119690750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119691328","data":{"timestamp":" 947119691327"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119691932","data":{"timestamp":" 947119691931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119692855","data":{"timestamp":" 947119692855"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119695400","data":{"timestamp":" 947119695399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119695940","data":{"timestamp":" 947119695939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119697201","data":{"timestamp":" 947119697200"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAVUTWA"," userResponse":" IKAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119698013","data":{"timestamp":" 947119698012"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAWA"," userResponse":" IKAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119699247","data":{"timestamp":" 947119699246"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119699615","data":{"timestamp":" 947119699614"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119700877","data":{"timestamp":" 947119700876"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119704192","data":{"timestamp":" 947119704191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119705726","data":{"timestamp":" 947119705725"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIRUSHA"," userResponse":" AKAJIRUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119706273","data":{"timestamp":" 947119706272"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119706893","data":{"timestamp":" 947119706892"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119709713","data":{"timestamp":" 947119709713"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119710306","data":{"timestamp":" 947119710305"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANDO"," userResponse":" TANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119710879","data":{"timestamp":" 947119710878"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119712211","data":{"timestamp":" 947119712211"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIMECHUKULIWA"," userResponse":" ZIMECHUKULIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119712493","data":{"timestamp":" 947119712492"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119713352","data":{"timestamp":" 947119713351"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119715095","data":{"timestamp":" 947119715094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIVUTA"," userResponse":" ALIJIVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119716714","data":{"timestamp":" 947119716713"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TARATIBU"," userResponse":" TARATIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119717376","data":{"timestamp":" 947119717376"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119719012","data":{"timestamp":" 947119719012"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUMIVU"," userResponse":" MAUMIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119720096","data":{"timestamp":" 947119720096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119720642","data":{"timestamp":" 947119720642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119721528","data":{"timestamp":" 947119721527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UFUKWE"," userResponse":" UFUKWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119723992","data":{"timestamp":" 947119723992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119725663","data":{"timestamp":" 947119725662"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAHEMA"," userResponse":" AKAHEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119726524","data":{"timestamp":" 947119726524"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119727738","data":{"timestamp":" 947119727738"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJONZI"," userResponse":" MAJONZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119728741","data":{"timestamp":" 947119728740"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119729572","data":{"timestamp":" 947119729571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119730422","data":{"timestamp":" 947119730421"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119731215","data":{"timestamp":" 947119731214"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119732451","data":{"timestamp":" 947119732450"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PENGINE"," userResponse":" PENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119733085","data":{"timestamp":" 947119733084"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119734159","data":{"timestamp":" 947119734159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALIKUWA"," userResponse":" HALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119734803","data":{"timestamp":" 947119734803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119735398","data":{"timestamp":" 947119735397"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119736122","data":{"timestamp":" 947119736122"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" KABISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119738316","data":{"timestamp":" 947119738315"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119738981","data":{"timestamp":" 947119738980"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119739594","data":{"timestamp":" 947119739593"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119740991","data":{"timestamp":" 947119740990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119742190","data":{"timestamp":" 947119742187"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119742963","data":{"timestamp":" 947119742962"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119743625","data":{"timestamp":" 947119743625"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119744748","data":{"timestamp":" 947119744747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINANE"," userResponse":" MINANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119746263","data":{"timestamp":" 947119746262"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119747408","data":{"timestamp":" 947119747407"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119749522","data":{"timestamp":" 947119749521"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119750473","data":{"timestamp":" 947119750473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119751224","data":{"timestamp":" 947119751223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119752337","data":{"timestamp":" 947119752336"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUPATA"," userResponse":" HAKUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119753120","data":{"timestamp":" 947119753119"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119753943","data":{"timestamp":" 947119753942"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119756724","data":{"timestamp":" 947119756721"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119756804","data":{"timestamp":" 947119756804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119767869","data":{"timestamp":" 947119767869"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" 502a24d8-9ad5-4f2f-afe2-e4445dc1081d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119794022","data":{"timestamp":" 947119794022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119794411","data":{"timestamp":" 947119794411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119794907","data":{"timestamp":" 947119794907"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119795262","data":{"timestamp":" 947119795262"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119795679","data":{"timestamp":" 947119795679"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119796168","data":{"timestamp":" 947119796167"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119796403","data":{"timestamp":" 947119796403"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119799642","data":{"timestamp":" 947119799642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119799684","data":{"timestamp":" 947119799684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119800411","data":{"timestamp":" 947119800410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119800819","data":{"timestamp":" 947119800818"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119801127","data":{"timestamp":" 947119801126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119801343","data":{"timestamp":" 947119801342"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119801550","data":{"timestamp":" 947119801549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119801877","data":{"timestamp":" 947119801876"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119802114","data":{"timestamp":" 947119802113"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119805328","data":{"timestamp":" 947119805327"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" r s"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119805740","data":{"timestamp":" 947119805739"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" r s"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119808355","data":{"timestamp":" 947119808354"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" t u v"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119808570","data":{"timestamp":" 947119808569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" t u v"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119808784","data":{"timestamp":" 947119808783"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" t u v"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119812277","data":{"timestamp":" 947119812276"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" w"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119816098","data":{"timestamp":" 947119816097"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" y z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119817137","data":{"timestamp":" 947119817136"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" y z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119819849","data":{"timestamp":" 947119819848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119820234","data":{"timestamp":" 947119820234"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119820729","data":{"timestamp":" 947119820728"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119821083","data":{"timestamp":" 947119821082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119821498","data":{"timestamp":" 947119821497"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119821985","data":{"timestamp":" 947119821984"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119822220","data":{"timestamp":" 947119822219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119825427","data":{"timestamp":" 947119825426"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119825461","data":{"timestamp":" 947119825461"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119826189","data":{"timestamp":" 947119826188"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119826594","data":{"timestamp":" 947119826593"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119826901","data":{"timestamp":" 947119826900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119827117","data":{"timestamp":" 947119827117"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119827326","data":{"timestamp":" 947119827325"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119827653","data":{"timestamp":" 947119827652"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119827894","data":{"timestamp":" 947119827893"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119830512","data":{"timestamp":" 947119830510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119830625","data":{"timestamp":" 947119830625"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" d7eeae27-287f-4b23-b1fd-f7de9958cbe4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" h i j k l m n o p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119846026","data":{"timestamp":" 947119846025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" c8cf376f-3194-4884-af6f-5823b5129ea9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lala"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LALA"," userResponse":" LALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119851141","data":{"timestamp":" 947119851141"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" c8cf376f-3194-4884-af6f-5823b5129ea9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lala"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LALA"," userResponse":" LALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119852777","data":{"timestamp":" 947119852776"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" c8cf376f-3194-4884-af6f-5823b5129ea9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lamba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAMBA"," userResponse":" LAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119857437","data":{"timestamp":" 947119857437"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" c8cf376f-3194-4884-af6f-5823b5129ea9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lamba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAMBA"," userResponse":" LAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119859061","data":{"timestamp":" 947119859061"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" c8cf376f-3194-4884-af6f-5823b5129ea9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lori"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LORI"," userResponse":" LORI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119861830","data":{"timestamp":" 947119861829"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" c8cf376f-3194-4884-af6f-5823b5129ea9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lori"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LORI"," userResponse":" LORI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119863426","data":{"timestamp":" 947119863425"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" c8cf376f-3194-4884-af6f-5823b5129ea9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lulu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LULU"," userResponse":" LULU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119866217","data":{"timestamp":" 947119866216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" c8cf376f-3194-4884-af6f-5823b5129ea9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lulu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LULU"," userResponse":" LULU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119867833","data":{"timestamp":" 947119867832"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" c8cf376f-3194-4884-af6f-5823b5129ea9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" laini"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAINI"," userResponse":" LAINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119871239","data":{"timestamp":" 947119871238"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" c8cf376f-3194-4884-af6f-5823b5129ea9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" laini"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAINI"," userResponse":" LAINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119872860","data":{"timestamp":" 947119872859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" c8cf376f-3194-4884-af6f-5823b5129ea9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMA"," userResponse":" LIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119876381","data":{"timestamp":" 947119876380"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" c8cf376f-3194-4884-af6f-5823b5129ea9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMA"," userResponse":" LIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119878018","data":{"timestamp":" 947119878017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" c8cf376f-3194-4884-af6f-5823b5129ea9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" limau"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMAU"," userResponse":" LIMAU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119881399","data":{"timestamp":" 947119881399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" c8cf376f-3194-4884-af6f-5823b5129ea9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" limau"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMAU"," userResponse":" LIMAU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119883421","data":{"timestamp":" 947119883420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" c8cf376f-3194-4884-af6f-5823b5129ea9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" limau"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947119883529","data":{"timestamp":" 947119883529"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_031452"," gameId":" c8cf376f-3194-4884-af6f-5823b5129ea9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" limau"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMAU"," userResponse":" LIMAU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}